香港人食飯冇錢就叫留低洗碗

咁外國人興冇錢食飯要做咩埋數

外國人都要洗碗